8k list 求評 （新手）

唔超頻
打機：pubg / anthem
會剪片 / 開虛擬機

如無意外應該keep住用，冇upgrade打算。

問：
1.如果想散熱再好啲有冇咩可以改
2.SSD洗唔洗轉唔轉samsung
3.有冇邊啲位可以慳

sor，唔識嘢。
咁整體部嘢ok？
可咪可以出貨了。

有冇啲咩可以再好啲 8.5k左右 都OK

display +300 上同德2060

真係慳
cooler 可以降 u12 s

SSD 970 evo plus
CPU 2700x
RAM GSKILL 3200MHzC14 8x2
Display 上 2060/2080
塊底板你一定要用細板細機箱？ 位置許可轉返做ATX機箱同板會好啲吧？

睇漏唔超頻 但長用不如直上2700x

U14S唔好配matx 會頂pcie槽
P6 裝唔到U14S

黎多單u14s強行裝上

咁我應該點換塊板and機箱
唔係細板細箱我都ok

如果要就u14s就一定要換板同機箱
可以考慮x470底板同H500機箱

簡單啲就轉u12s搞掂晒

U12s 係咪普通個隻都ok

幫朋友砌左部2700x 佢都用返自己上一部既12s都壓到落去

係 但係要留意下係咪2019版 先有am4扣具